快閃緊急制！一人引開黨鐵狗注意力一人噤

唔好咁做呀
黑衫背心嗰班臨時工嚟咖咋
個制要關左門噤先有用
依家轉車站月台好多人聚集呀

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

一班阻你3分鐘，加加埋埋就夠做

我一個人噤左10次
加多幾個手足
太子全月台收皮不是夢